有線新聞部女主播關善茹親人確診武漢肺炎 所有主播出鏡需佩戴口罩

本港新冠肺炎疫情持續，消息指，有線電視新聞部一名女主播的親友確診，女主播需要進入檢疫中心接受檢疫，有線新聞部發出指引，指示主播需要佩戴口罩上鏡報道新聞。

有線電視回覆《香港01》查詢證實，新聞部有員工親友初步確診新冠肺炎，相關員工會安排送往檢疫。為安全起見，所有主播出鏡時都會佩戴口罩。

據了解，有線新聞部女主播關善茹的親人確診新冠肺炎，關被列為密切接觸者，需要送往檢疫中心接受檢疫。消息指，有線新聞部因應情況，其他主播上鏡報道新聞期間，均需要佩戴口罩。

有線電視回覆查詢時證實，新聞部有員工親友初步確診新冠肺炎，相關員工會安排送往檢疫。為安全起見，所有主播出鏡時都會佩戴口罩。新聞台亦已立即清潔及消毒所有新聞部的錄影廠及公眾地方，以保障同事安全。新聞部運作一切如常，不受影響，並會密切留意各同事的健康狀況。

仲留低既全部都抵撚死

有冇同四人幫除口罩傾計

請下假咁四位賤人咪要親身上場

即刻入房同四人幫傾下密偈先啦

佢好似遞左信？

老關